Android 版 Facebook係咪壞左？

大家個FB有冇問題？
我check過手機wifi上網冇問題，上到連登YouTube，但係load唔到FB

無事

依家正常番，thx